突發！！！暴徒車輛清單，請廣傳俾親朋好友保家衛港

請廣傳，以下車牌為接載暴徒曱甴，刑毀及或送物資之車輛，遇到及夠做情況下可報警處理，如果發現係警署附近出現，更要小心，可能襲擊警察。

1. UW4665 白
2.SH9731
3.VF4014 藍
4. US 7465
5. MB1357，運送暴徒物資
6. VY7092
7. PA 4612
8. VH 1535
9.VT 5506
10.RB 6975
11.SC 3816
12. UZ1058 有中港牌 Audi 深藍色私家車
13.ASP
14.TY8905 紅色Toyota
15.LA3115 白
16.WB 5148橙色丰田Prius C
17.WD 8063黑/深藍丰田van
18.NA 4261藍乞Jazz仆街鄺
19.FA2486 灰色Sienta
20.NM 1355淺藍丰田混燃
21.VT 5506日產7人炭啡色
22.VU 7527丰田van （gogo）深藍色
23.VY 9970現代黑色van（10/8）
24.UF 9075本田黑色七人車（10/8）
25. RS 6829白色三菱pajero
26. LZ8257深綠Audi
27. ES7002 灰銀色
28. UY7526
29. HB2100 黑
30. WA 9381
31. TR 6686
32. SAM SZE
（28-32）就係黎順利宿舍外燒衣個5架私家車，黑底～小心
33.Volvo 私家車 VG8485 ，行駛期間用laser 射警車車長，注意⚠
34. VY9970黑van現代，
35. VL 2119白色BENZ modle320
36. VD4726 白色（金鐘18/8暴徒車）
37. TY366白色平治
38. RX 5013白色corolla 2004 NEC事主
39. VJ 205Alparh黑色，司機戴眼鏡（載3刀手）
40. VB 9100 黑色BMW
41. AT 229白色本田7人車2008款（圓頭尾）
42. 金色本田7人2002款
43. SD1858黑色本田odnessy，載暴徒去柴灣避難

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告